[認真求救]覺得同男友淡左 點解決

第一次拍拖,同男朋友聽日就踏入第3個月,
由第2個月開始,其實已經覺得淡淡地,
雖然我地見面唔少,見面既時候都好sweet好癡纏,
但係愈黎愈悶,出街行街又唔知去邊,
唔係就番屋企扑野,話題愈黎愈少,好悶,
我同男朋友既價值觀唔同,
我講自己既睇法,佢唔同意就會鬧我唔成熟,幼稚,
同佢傾唔到計,我對佢既感覺越黎越淡
但我仲好鍾意佢 靠新鮮感唔知可以維持幾耐

我男朋友好易亂諗,我唔敢同佢講,
怕講左佢會以為我唔鍾意佢,
同埋佢有抑鬱症,之前同我講過想自殺,
我好怕講錯野令佢唔開心或者做傻事

點解要咁在乎情愛下

國難當前 仲談情愛

真

你同男友點識的

試下玩制服

咁快同我淡

建議係練下隻腳
有屎都跳得快啲

出去打狗啦
咁你仲上連登？

Hello mon po sir

似係男朋友性格問題 同佢溝通下囉

請我返來就係要狙擊你

我係垃圾

其實坦白講，如果價值觀唔夾真係好難行得長，但如果你唔敢開心見誠攤出嚟講，後來你嘅感覺一定會磨蝕曬

真完未

咁你仲坐喺度上網？
我地就死傷慘重
對家傷亡就靠你喇

3個月點慶祝好
今次係啪得醉耐-3-

我食咩都得架bb

男人最知男人點諗，你都好清楚佢啦
男人老狗唔好婆婆媽媽啦

+1

講得岩

躝啦

躝啦 改返個好啲嘅名ok?

你唔愛我啦

溝晒啲狗女

咁都可以扑野

阿狗

佢痾尿個背影好正

點撚樣呀

阿狗打壓

扑野係拍拖基本
未扑野唔好講溝到

想改上原亞衣，未夠30日😢

濛師兄

依到阿狗主場呀

濛清

咁快就淡，可能真係唔適合大家

我曼迷

我勝利球迷

三個月定兩年啫

話時話你跛完未

跛完啦
屌你你又知

茶理史和頭酒